維拉利爾算唔算慘?

上季柏圖踢得咁好..之後比天津權健買走左..
今季Bakambu踢得咁好..又比中超買走左

利物浦都慘,d勁人比巴塞買曬

利賣走左咁多人仲有好多勁人..
但潛艇就真係冇咩人可以頂到bakambu

巴卡？

有幾慘 就算無比人買咪又係排四五六

有錢收
點會慘

仲以為黃潛可以起飛就沉
華西都好似沉緊

咁要爭歐聯已經爭好遠啦

收錢賣人
有鬥慘

bakambu咁撚勁都去中國

爭歐聯？我寧願佢爭歐霸仲好

證明我地中國強大

黃潛呢隊波賣極主力都好似係456呢啲位徘徊
青訓同買人眼光都不錯，好多棄將(?)係佢地度都打得唔差
古有列基美、科蘭，近啲有蘇達度、柏圖
08年歐國盃西班牙主力防中辛拿同左閘卡迪維拿都係黃潛人，但唔知係咪青訓

再打歐聯唔驚降多次班咩

賣完巴甘保係蘇寧到執左個羅渣馬天尼斯頂

果個咁廢真係不了算

中超最鍾意去四大既中型班買主力

打次歐聯又要洗大錢
睇下西維爾要課咁多錢
先有得出線16強